成千群眾被困中環大會堂 你地依家走左去 點對得佢地住

相信大家都知道 6月9號已經有400人被人擇左名
如果今次一千個被困群眾之中有69既人
香港將會再出現大量政治犯

香港人 最後一戰喇 唔可以再退
警犬連槍都出埋 群眾仲有咩可以輸？
香港要贏既 就大家一齊出黎 唔好走
出黎既係10萬個和理非都可以保護一千個真香港人！

你地唔理我 你地對得住果一千人？
做鍵盤戰士 你地都幫我推啦

推

推呀 為香港為未來

「掟汽油彈就係鬼」呢句, 最終害死咗好多人

而家係有人被包圍係大會堂？

槍都可以開 千其千其千其唔好掟汽油彈

推 一個都不能少

天橋反掉

聽講走左啲但唔知走晒未
有冇啲係大會堂或者走左既巴絲 或者admin可以講下情況